中國特務正式組成蓋世太保，民間自衛要守望相助，做事要狠。

唔可以俾恐懼擊倒自己，遇到有同胞被襲，一定要出黎幫手。香港已經唔再有任何司法程序同公義，生死相博